鏗鏘集「時代革命？」

有冇人諗過點解入面文職拍野嘅Jessie無人鬧佢拍示威者？

推

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

純收集大家睇法

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

其實大家只要包得，冇晒特徵
佢地點影都認唔到人架

岩呀 但點解佢會無比人鬧 我出過好多次 只要有人拎起電話就即刻比人鬧
佢又唔係記者 唔明點解可以咁安全遮 而且佢連口罩都唔帶

因為佢靚女？

可能有人屌過，但係剪走晒呢

同埋我諗靚女同眼神都係其中一個原因

靚女唔會係仆街黎嘅 人地拎電話影就屌到人飛起
呢個jessie揸住個專業cam就咁多人護住佢
完全諗唔明
仔唔屌 女都屌啦 仲日日咁出去可以
大家又唔覺得可疑架？
你估警犬入面無靚女架？